★ifc?口罩 炒家點算？

啲藥房點算

藥房狗有無辜的？

疫情完左先派？

派錢都要一年 派口罩要幾耐

啱啱好下次沙士前收到

最多賺少左姐, 你估真係要蝕咩

試下$50 買一盒有 ASTM

十二月時個價 20 30蚊50個就差唔多

本來 正價$1個（散裝）

盒裝50個就平d($0.7-$0.8）